各位利迷手足麻煩入一入嚟

屌你老母

利迷手足不願面對

踢利物浦呢d西波真係浪費光陰